公投：曹星如同林鄭月娥，邊個乞人憎啲？

曹＝

林鄭＝

曹衰極咪為自己，冇影響你喎
林鄭 一萬億填海

打和啦 super

投投投投你老母閪

要兩個打番場友誼賽先知

呃負評

我指人格邊個卑劣啲

噉一定係奧瑪
重要係條仆街嚟

鍾意阿狗又唔敢認

一定係曹星如乞人憎

林鄭邊方面乞人憎

林鄭樣樣野都係一巴巴煎落黎市民塊面
點會有人夠佢黎

發現5毛